每次發生回教恐襲，英國會後悔背棄了香港人

當日驚死全部四百萬港人登陸英國，d土共點會走，港豬更加怕從頭開始，會走的是幾十萬，至多。吸收中東非洲人，大部分是懶鬼，怎麼及香港人勤奮

係呢張相導致歐洲無條件引入>100萬回教徒既

你會唔會搵到香港人被炸成咁既相比歐洲睇先?

1999...
睇黎你中文差到仆街

up乜撚

其實係英國人背棄英國人，香港有支那豬，英國有印巴豬，英國人都想走，同香港人一樣．

唔明你講咩

英國階級觀念重 加上右派
連本土白人窮人都會睇唔起
唔好講好窮
中產都會俾上流社會/政府漠視
英國後生都唔多鍾意自己國家
問英國人點睇自己國家 評價都一定係好差
政府淨係識cut budget
淨係倫敦已經變到一個治安好差嘅地方
之前睇過報導話致命罪案係已經多過紐約

你想嘗試表達：收班港奴聽聽話話打工，好過收班暴徒？

個細路個老豆後尾出嚟話其實佢係pro government 全部人抄哂車

至少相入面條細佬啲腸冇散到一地都係

英印軍幫英國打足百幾年仗 冇功都有勞
香港人憑咩同人比

陳婉嫻楊光